區委+黃色經濟圈 大殺器

推車仔. 夜市, 街邊檔
但要管理得當. 必須有連儂牆風景.